點解仲有人講10.5/10.6大遊行

係咪929既教訓仲唔夠
係咪仲覺得集到200萬人
係咪仲覺得可以平安去到 安全返黎
今晚各區8:00出黎起義啦屌

1/10

2/10

今次真係革命 要放火要殺人

3/10

推

4/10

今晚還今晚
之後唔行得咩

呢加已經係革命
唔撚再係講玩呀
遊行左咁多次仲唔撚化?

agger
唔應該再集中
分區快閃 完任即走 提防跟尾

8點起義

push

咁你係咪又想好似929咁?
929講到明和理非
都比人拉百幾個呀
仲覺得遊行有用?

5/10

6/10

7/10

仲講聽日果班都係垃圾黎 香港冇撚得救

18區開花，唔好去政總

行政署向政府總部的員工發電郵，指政總員工可以在今日下午3時半後下班。有政總員工表示，多名警察在午飯時間手持槍枝進入政總戒備。

金鐘佢地已經打到熟晒
知道晒我地有咩不足、點樣可以捉到最多人
而家已經有晒部署駐晒兵
我地唔好再打冇把握嘅仗，去返自己地頭，遍地開花！

你咁肯定唔洗做文宣叫到人出黎？ 今日有幾多人戴口罩？

咁撚大件事 香港人都仲係覺得可以聽日先做就人係無救

今晚好出黎啦

和理非照行
其他人再快閃各區
最有效

和理非咪去遊行
快閃咪自己快閃

重 遊行托柒咩
自己做想做的事吧

無武器，起義不現實，有炸藥可恐襲

929和理非個陣佢點應對?
都係照開tg照拉人呀

Push

因為ISP已經開始block Lihkg
大家都睇唔到你個post,
應該話 Lihkg 開始失去聚集地既作用

你做乜jer
講到好有覺悟咁 各有各做啦
你帶咩風向
和理非遊行係好重要 點解你覺得唔過百萬人?
失敗主義?

唔係冇可能2百萬人，但係喺港島攪就一定冇可能，係物理上不可能

屌你老母日日講要一二三百萬人咁你就咪撚攪港島啦，點撚樣過海呀我屌

推左今晚18區起義先啦on99

你地想去食彈想比人拉我緊係唔會阻止
929個日都有共識去集中一區 想要百萬人
最後呢? 遊行都未開始已經封站 放tg 拉人 搜人
夜晚走個陣又走唔到
不如你話我知遊行既可行性有幾多

大遊行最 on9

閱讀理解0分？
今日各區起義同聽日後日遊行冇衝突
點解唔可以一齊做
你弱智架傻閪

你要去d大風險既遊行我唔會阻止
但自己汁生
同埋希望唔好諗住留力星期六日
每一場都係END GAME

遍地開花

今晚同我出曬黎

今晚八點 遍地開花

因為無腦

光復香港 時代革命
面對極權 以死相搏

引用得緊急法 佢預咗有激烈嘅反彈
唔洗大膽預測 我已經知今日死既人係無法估量

因為今日係蒙面法
聽日就係你望黑警就可被槍決
後日就係財產充公

五大訴求 唔需要啦 緊急法話你知
推唔倒呢個政府 你就係支國人
仲訴求？ 還眼？ 自己親手去拎啦 呢一切

屌 今晚就黎啦

行條毛咩
黨鐵封站唔比入 + 路面roadblock
就算比你去到目的地，點走？
又玩多次勇武掩護和理飛撤退？
去到呢一步真係唯有繼續遍地開花
敵進我退，敵退我進

喂 下下都勇比和理非行下遊行表達下意見得唔得

頭先仲有post話今晚要收一收火等.....到10.5 10.6

分區快閃係大方向
但希望每區手足幫街坊快速升呢
特別係關於散場嘅技能
要教識佢地
唔好再臨尾近距離屌狗，唱歌，嗌放人
基本功呢幾日十八區全部提升
先可以成功達到分區效果

屌 心態呀 一人一支雞尾酒都請到班狗飲飽食醉啦

自認為火魔法殺傷力不足

我屌曬你地老母
成撚日引用天琦 話烏克蘭推蒙面法後會衍生一場革命 轉個頭又推返百萬人大遊行？

根本成班人都未有革命既準備
次次都話未係end game
就係因為一路拖長落去先至變到咁多前線比人拉呀

起義？有難度喎。

和理非一定要照行 因為唔可以比政府講暴徒係社會一小撮

10.6 點都一定要照行

根本就唔會畀你過海， 過得就預咗畀警察打死。

今晚同weekend都要啦

兩樣都去

係今晚！！！！

開花呀屌你老未

今晚8點見

推12/10 啦，
短時間好難文宣到
一個星期就基本無問題

全部人帶齊野

18區起義

agger

每次都話番力番力

示威者在九龍塘堵路 (立埸live)

九龍塘都行先 你地唔係唔出掛?

殺人就不了
狗例外

文宣105有遊行 至於106是否遊行 大家決定。

殺人不了

p

u go
dun ask others to do it if u dare not

真係好少

收皮啦仲不了

屌你老母
唔通殺企係你隔離果個咩
要殺就殺狗啦

Call馬遊行只係用黎集結 之後你明

緊係講緊狗啦

狗係人

Sor lor

拉你老母落去